```{post} 2023-06-30
:author: "GuayaHack"
:tags: incompleto, organización
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Áreas, Niveles y Progreso en GuayaHack

#todo:escribir

## Áreas

BACK (back-end), DATA (data-analysis), FRONT (front-end), INFRA (infrastructure), SEC (security), MATH (scientific computing), SOFT (soft skills).

## Niveles

Novice, Experienced, Professional


```{figure} template.md-data/tux.png
---
name: diagrama
---
diagrama
```

## Progreso

Charlas, Lectura, Retos, Proyectos

### H3


